[突發] 金鐘要人

幫拖呀屌!!!

推

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

圖？

要人呀屌

我無野講呀!!!

多點開花睇你點頂呀

咩事先

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！